%% -*- mode:LaTeX; fill-column:999999 -*-
\input{preamble}
\def\doctitle{Organisation des revues internes et externes}
%----------------------------Document------------------------------------
\begin{document}
\maketitle

\vfill
\object{préparer les revues internes et externes.}

\vfill
\begin{center}
\begin{tabular}{>{\bf}ll}
  \hline
  État                                       & Validé \\
  Date de validation                         & --                   \\
  \hline                                                            \\
  Version                                    & 1.1                  \\
  Ancien numéro de révision                  & --                   \\
  AC modifiées suite à cette revision:       & --                   \\
  Demandes de modification prises en compte: & D2, D20,D40           \\
  \hline
\end{tabular}  
\end{center}

%----------------------table de revisions---------------------------
\clearpage
\tableofcontents
\clearpage

%-----------------------------Historique------------------------------
\section{Historique du document}

\begin{center}
  \footnotesize
  \begin{tabularx}{\textwidth}{lllX}
    \textbf {Date} & \textbf {Auteur} & \textbf {Version} & \textbf {Motif de la modification} \\
    \hline
    26/12/2012 &  Alina GHERMAN & 1.0 & Création \\
    26/12/2012 &  Alina GHERMAN & 1.1 & Corrections faites après la revue externe du 08/01/2013 \\
    05/02/2013 & Alina GHERMAN & 1.1 & Validation \\
  \end{tabularx}  
\end{center}

%---------------------------Introduction---------------------------------
\section{Introduction}
\subsection{Contexte}
Ce document est créé dans le cadre du projet \project{}.

\subsection{Objet}
 L'objet de ce document est de bien préparer les revues internes et externes. Ainsi, il défini les grandes lignes à suivre pendant et avant chaque revue afin qu'elle se déroule correctement.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Organisation des revues internes}

\paragraph{Compte-rendu} Pendant la revue on va remplir la fiche de compte-rendu de la réunion.

La fiche de compte-redu aura le nom:

\textbf{\centerline{RevueInterne-jj/mm/aaaa}}



et aura la structure définie dans le template "TemplateRevue.tex" 

\paragraph{Les informations défini par le CdP} ~

\begin{easylist}
& Le rôle de chaque participant dans la revue.
& L'ordre du jour (un sommaire de points des désaccorder).
& La liste des produits à identifier les + et les -.
& Le temps et les ressources humaines nécessaires aux revues et aux actions correctrices qui en découleront.
\end{easylist} 

\paragraph{Les informations remplies pendant la revision} ~ % ...
Afin de pouvoir avoir le plus d'idées, nous allons utilisé la méthode de brainstorming "Circulation".  Ainsi, chaque participant note une idée sur une feuille blanche qu'il passe ensuite à son voisin qui ajoute à cette idée une variante ou une suggestion.

\begin{easylist}
& Les questions de l'équipe(les points non-éclairé).
& Les points éclairé des zones problématiques.
& Les feedbacks positifs et négatifs pour chaque produit qui fait l'objet de la revue(et non sur les auteurs de ce produit).
\end{easylist}
 
\section{Organisation des revues externes}
Pour chaque revue externe le CDP va définir~:
\begin{easylist}
& les participants et leur le rôle dans la revue~;
& l'ordre du jour.
\end{easylist}

Pour pouvoir bien préparer les revues externes, chaque membre de l'équipe doit ajouter ses questions dans le document questions. Ces questions seront lues par le Cdp et les autres membres de l'équipe. 

Pendant la revue interne qui a lieu juste avant la revue externe, les membres de la revue essairont de trouver des réponses à ses questions. Si une réponse n'as pas été trouvée, les questions seront discutées avec le client. 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Conclusions}
Ce document établie une partie du PAQ. Il permet au CdP suivre un certain pattern pour les revues.

\section{Annexes}

\end{document}
